點解啲肥婆咁鍾意幻想人地暗戀佢？

男朋友公司黎咗個肥婆 佢同我男朋友個位會好多時都一齊做野 點知就係惡夢嘅開始
個肥婆係典型大聲濃妝港女
男朋友頭幾日教下佢做野啲野
佢就開始ff人地好照顧佢 仲周圍打聽我男朋友感情生活點
到今日 佢竟然問我男朋友一唔一齊睇戲

我男朋友宜家好崩潰 啲同事都開始笑鳩佢

我愛肥妹仔！！！！！！！ぁ

凍到就死個陣時

條死肥婆仲要做到好似係我男朋友都對佢有意思咁 好嘔心

今日凍 介紹你識

叫你男友大大聲吊班同事：豬扒都係肉

我好qq嫁

條肥婆仲要覺得啲同事係真心覺得佢地有路先笑下佢地抽下水咁先嘔心
明明人地笑緊我男朋友俾肥婆追

屌 今日成班同事食飯嗰陣個肥婆又扮撚哂野夾佢兜野啲雞俾我男朋友食

是的，我是又胖又醜的恐龍妹，然後呢？恐龍妹又怎麼樣了呢？恐龍妹勾不起別人性慾又怎麼了呢？我是要跟你做愛嗎？我是給你挑選品評的貨物嗎？你以為你是誰？

暗示黎
有雞食

因為冇人真係會暗戀肥婆
所以要ff

想當年中學，我地班人抽個同學水，話佢同個超柒肥婆有路

之後有一日個肥婆上網同人嗌交講大話，話自己有仔

第二日佢直接問個男同學可唔可以扮佢條仔 cls

有d肥妹仔幾qq性格幾好， 當然都係要睇樣
有d性格又臭 樣又西 講野又煩個d真係頂唔順阿

Ff還ff 唔洗周圍唱嘅 影響到人呀

柒頭對柒頭，公平呀

個同學好撚慘

今日約睇戲 聽日就約炮

對臭雞要零容忍
更何況係肥婆
冇資格同人爭仔！
搵日上去接放工宣示主權

諗住聽日就去

最好影下佢近照 俾世人一個警惕

肥婆都係肉
好過搵男人

你要囉咁撚多肉

一定

肥婆